女朋友追星追到傻撚左

平時無時無刻都係到睇啲韓星都算
仲要成日拎我同佢地啲泡菜比 做乜撚
唔夠大隻 唔夠人地唱歌好聽
大佬我咁犀利去撚左做明星啦屌你

之後話要買禮物比佢地 接佢地機呢樣個樣
有次接佢放學仲成程入左定落部電話到 我就係隔離on99咁 同佢講句嘢都好似阻住佢仆嘢咁 咁搞法遲早比條泡菜仔搞到分手到似

sorfor1999 不過真心泡菜害撚死幾多無知少女
各位巴打記得係條女中毒之前以生命值阻止 唔係有排你受

垃圾識垃圾

未去到咁偏激 不過泡菜真害人居多 人地明星係正面先值得追 依家啲人連偶像吸毒做錯事都護主護到好似冇錯咁 就真係錯撚曬
利申：只針對個別例子 請對號入座

咁撚多要求 你送塊鏡被佢

佢好快飛你 到時你咪唔使陪佢傻

因為佢搵到個陪佢追星既人

搵番佢同av女優比囉

追星港女真係好撚on9

利申：支持韓國文化，但唔撚支持啲瘋狂追星個啲死港女臭閪

你又搵返d av 女同佢比囉

你有冇尾上若葉咁大波

睇完隔離個tvb毒品post，
睇左呢到做 女朋友追龍追到傻撚左

唔想傷長平公主心